# Lost Pet Platform

Bu platformda hayvan sahiplerinin. Kaybolan hayvalarını bulması hedeflenmektedir.

## Git Nasıl Kullanıldı

Projede git kullanırken task açılıp boardlara eklendi. Boarda weight verildi.
Fibonacci tekniği kullanıldı. 

